無線成日拍民初劇真係好on9

都唔知做乜撚
日日都係條濕鳩古裝街

套套都係有個大當家，幾個老婆
之後就某幾條友會死，哭喪幾日

返工好大壓力呀屌你老母
仲要睇埋啲不斷重覆嘅柒劇
整多兩套誇世代仲好

唔係民初就清朝

仲要套套嘅主角嘅背景都係非富則貴，人人住大宅

TVB咁孤寒你估會拍三國演義咩
上次套回到三國可以拍到一隻馬都無

有民初街可以唔洗搭景
老虎蟹都揀拍民初劇

智力正常都唔會睇tvb啦

熄電視啦

中國劇都係差唔多

幾時肯拍番大型古裝武俠

強劍！

呢套算唔算

睇 TVB 已經係嘥時間, 開 post 討論埋就再嘥多啲時間.
有咩事比起 "討論一舊屎有幾難食" 更 嘥時間呢?

始終唔明點解呢度有咁多仲睇tvb嘅on9
連登仔要娛樂大把選擇，淪落到要睇垃圾舐共電視台？

邊個叫你睇姐
蠢撚過豬

幾時消滅條古裝街
好撚煩

無線好中意拍民初劇，一定會搵黃浩然做，有民初街慳水慳力，唔係皇宮勾心鬥角就係世家大族
拍埋啲女權至上 香港已經女權極高啦係咪要迫死我地男人，迫我地自殺或變性做人妖

呢套係合拍劇
tvb自己點拍到

搭咗個景梗係用盡佢

仲有人睇tvb

差唔多套套都有個接受過西方教育
同守舊既老屎忽嘈

拍古裝成本高
現代又成日拍
咪事尻旦拍民初你睇

弱智先睇

龜波氣功！

唔駛俾咁多錢製作啊嘛

拍武俠片又要加特效 時間又長左
拍封神榜西游記果啲又要做道具

簡單啲講咪冇心製作囉
反正低成本都一堆師奶睇

民初劇首初選鹵水蛋

大奶奶呢？

結局爛到

一係就糖心 日日嘈到死
出下輕鬆笑劇仲好啦

我發再tvb班編劇係唔識寫其他劇情
成日出現既橋段：

1. 外來人同鄉下人解釋洋文
2. 女人有料但俾男人欺壓，男人廢柴但霸道，最後逆轉

套劇講男女平等=女權至上？

應該拍大躍進/文革

幾時先再拍倚天、大唐雙龍傳、尋秦記呢d長集數大製作？

悶到嘔

想講好耐
諗住開住電視有d人聲 但見到都覺得心煩
依家12點後先開電視 睇重播劇 之前壹號皇庭好高汁

一日到黑係度爭產

見到都覺得攰

西關大少可能係最後一套最好民初劇...

刻意醜化男人都平等？

連登仔最撚鍾意睇tvb 架啦，第一日知？

最撚弊係十套民初劇九套都有黃浩然份

唔想睇低b仔 can cool 仔

嫌古裝成本高咪拍下穿越劇 一句講晒演員廢
之前讚超時空男臣嗰d睇過九五之尊未

公道講今次冇爭家產喎 雖然劇本都係垃圾

又播女權劇 因間班女權撚又暴動又話啲女人幾慘幾慘班男人幾衰格賤格。同國內不停播果啲抗日神劇洗人腦有咩分別。

又好似係

已經拍唔到 茶是故鄉濃, 巾幗 呢類劇